我有個朋友係fb同group不停留言講廢話

請教我有個朋友係fb同group不停留言講廢話，佢一留言我就有notification，有咩方法停左個notification? Thanks